近來有BNO去左英國點解冇人搞港英情侶配對？

有啲奇

轉哂加拿大澳洲啦

中國人劣鳩性出緊黎

BNO都係其中選擇嚟喎
可能加拿大澳洲吃香啲

一定有啦只係要發掘